MOHAMMED ALI Houd
HAMIDI Abdul


Sujet 2 :Analyse adresse IP 


Nous avons choisi d'étudier le sujet numéro 2. Pour cela nous avons crée un programme qui prend en entrée une adresse ip saisie par l'utilisateur et avec celle si nous affichons l'adresse ainsi que  toutes ces caractéristiques.
Nous avons rencontré plusieurs difficultés avec la creation des fonctions, nous avons donc decidé de les remplacer part des boucles dans le main. 


Sources:
https://www.supinfo.com/articles/single/4843-adresses-ip-privees-publiques 
https://www.ionos.fr/digitalguide/serveur/know-how/adresse-de-broadcast/ 